希望加設連結去被引用留言

連囝 睇完隔離開Po順便搭單
以前用開datHKG 上高登
佢個app可以撳落quote嘅留言
直接redirect去之前個留言果度

有時想check返引用咗邊個嘅留言
點知條友係quote返十版前嘅回覆
如果有咗呢個功能會更方便

我知呢個功能應該要改好耐
但都講聲先 排隊等吓先

同埋打橫咗個F5掣會唔見咗
Android 機 5.5吋

毒撚開Po 無人理

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連

pish

幫推